有冇人覺得跟到牛丸呢d大家姐都算幾生修到？

你有事牛丸姐一定幫你出頭
你做錯事就教你做人
睇落係暴力左d，但條女已經唔係第一次勾人條仔
睇得出牛丸前面已經原諒左幾次
出黎行呢d江湖禁忌比著第個可能掟左落海
同埋大家都知d毒癮唔係話戒就戒
條友仲夠膽駁嘴話好食，比著你都嬲
唔打大力d班道友唔會識驚，都算係為佢地好

冇人agger?

你係咪就係牛丸

比我話知佢死啦
係牛丸先咁好心教精佢

你點知的

我有睇條片

媽的貢丸

真，溝到牛丸仲好

你點知原諒左幾次的

唔知忍刀五人眾比牛丸打仲可唔可以粒聲唔出

佢地仲比條女癡飲癡食喎

M底？

牛丸姐起飛腳個下
真係型撚到

我條女嚟

牛丸係床上面一定好淫

依家比班狗拉左渣都冇啦

我係牛丸佢死咗啦

唔好啦 我唔想死住

我改名叫瀨尿蝦 去溝牛丸

變左白汁芝心丸

瀨尿牛丸·哈

一堆淫腿

訓左冇睇，請問比人捉左個位係咩丸？

屌過 淫到渣光晒

點解要跟牛丸？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以cum你一巴；
我唔鍾意你，我可以起你飛腳。
𡃁妹你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你cum過人未呀？你起過飛腳未呀？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

膠

po

請

使

用

不

推

文

我cum過

想跟

g遲

牛丸=真島吾朗

駁唔到

牛丸姐

agger
好似警曱咁
有人打又有錢收

牛丸真係俾啲ON9 MK仔累死
明明幫緊人教女
廢中又會話細個都係咁俾人打
俾人拍左片上黎就要俾人拉

真心 教醒佢 講唔聽咪打

拉 垃圾po

想睇佢男友係點

欺凌者都有人吹奏

父母打子女都係教醒，但咪又係有得告虐兒

忍刀五人眾俾人用鐵通打都冇事
牛丸徒手打驚西咩

想跟牛丸

有冇人j左條片

牛丸BB

如果牛丸掟埋條女落海，我實會當牛丸係神咁拜

牛丸姐唯一敗筆係佢隻腳趾

幻想俾人踩個個係自己

大蛇丸

淑儀>>>>>>牛丸

屌屏你哋班連登仔唔好再po咩牛丸啦，依家2日跟住牛丸單嘢我已經打咗第八次飛機，我啲精谷到就嚟流哂出嚟

好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

慰安婦
班死黑警執撚到啦

係既牛丸姐等你放番出黎收我做𡃁

真 出黎玩呢啲係禁忌

覺 想跟神威牛丸

打手

立

打手味重跟咩大家姐？講到童黨係啱咁

咁嘅大家姐真係幾正
仲要係mk妹嫩波白滑大長腿
佢班手下應該每日見完面都要打返個飛機平復心情

好想俾牛丸狂打春袋

對腳好撚正
好想跪係度奶腳

真，仲有貢丸芝士丸姊妹食